Batman: Arkham knight

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

Say in English OK?